有冇人係英國番緊NHS嘅工

依家係NHS醫院到番緊工

小弟不才 黎左英國讀書都有好幾年仲係融入唔到外國人圈子 番左工之後就更加難

有時番工壓力好大 加上social唔到會大壓力到訓唔到教

想識下同樣係英國番緊工嘅你地 交流下心得

冇乜興趣？

你係話番工以外嘅興趣？

諗住下年過嚟讀PT grad咗就入NHS
樓主係遇到咩困難融入唔到?
興趣同英國人唔同定講野唔夠native?

諗下街上D homeless 冇錢食飯
佢地識同人social 又點? 咪又要係到求人any spare changes?
再諗下香港得特區護照班人 係呀 日日都social 同人行山玩水 但可能要成世食蝗家飯
活在當下 諗下自己有飽飯食 有屋住 有車渣 打下丁 做下毒撚 睇下動漫

成日有班友話 護士就而去英國做
我話得2皮點會
肯次次班友就話無壓力好做

nhs做護士邊到輕鬆
你話美國/aus 輕鬆就話姐